痴9線還叫人買樓

hk香港生活，係黃定藍，最近facebook影到一段買樓故事，真係痴9線，呢個時間講呢d

咁應該幾時買呀大師?